我表姊夫好似鍾意咗我

懶人包：表姊夫攬我，送花比我，同我講佢想錫我，然後叫我唔好同表姊講。

表姊早就嫁咗過去，表姊夫係紐西蘭本地人
我去紐西蘭表姊間店幫手，所以我住係表姊屋企。
前個排表姐夫同我同佢啲仔女係屋企，佢問我試唔試香檳，我話少少之後我飲左少少，佢叫我唔好話比表姐知 。之後佢坐係廚房睇佢地以前旅行啲影片，佢叫我去睇佢個大女跟住我行入黎，問我地飲緊咩，佢話：「水 」個女話唔係，表姐夫叫佢go away。之後我飲完，佢又倒多杯比我，我飲完，又倒多杯比我，我出左廳佢又叫我返入去飲。個時已經覺得有啲怪怪地但就無為意。

尋日，去海灘拎生蠔，行行下佢問我：「如果有一個願望但現實無可能實現既，我會想做咩。」我答完之後佢話佢想變後生 身體但唔係思想。然後我地拎完生蠔返屋企後要去另一個海灘coffée食野，食完野之後，佢叫我去海灘行下，佢食煙。去到傾咗陣計，佢吞吞吐吐就話：「想變後生20年。」然後自言自語話唔可以話我知，下一秒就同我講，佢同我講啲野，但我唔可以同人講。佢話：「如果佢未結婚而且後生20年佢會錫落我度，我好想，但我唔會。」我個刻呆咗唔知比咩反應佢。佢講完一陣之後佢同我講對唔住，叫我唔好放係心入面，當佢無講過。我心諗wtf然後自此就好不安。

今日，佢今日借啲藉口攬住我，雖然得幾秒，但已經好不安。由於我返工返fullday，所以可以訓覺。咁我係屋企訓完晏，佢送左一束佢自己扎既花比我，然後叫我唔好同我表姊講。

可以點做 ？唔想令佢以為我屈服，但唔可以得罪佢。

扑左未

唔會

我覺得同妳表姐講會好啲

你個名令我諗起另一個user啵

You’re sweet but I don’t have that kind of feelings for you

執返劑先睇下有冇feel

走人啦

同你姊夫講左你對佢一啲興趣都冇咪得
叫佢”go a way”

邊個

Away

no 佢一啲都唔sweet，都四十幾歲人

無奈要26號機

佢係知道，但我唔可以亂講野得罪人。

係咪濛
至少我係

你又唔reject人
同佢澈底扑一場啦

濛狗成日9up 呢條友唔係

+1

中意？ 想扑你姐

自己google下Michelle leng

我係海灘有reject佢

小心佢姦你
揾酒店自己住啦

一線之差

真心擔心你呀樓主
佢一陣扮飲大左呀

點解唔得罪得?
你又唔係鍾意佢 又唔係要同佢過人世
同你表姐講咗先啦 呢個地方同你有血緣關係嘅人係你表姐唔係你表姐父

一言難盡，如果我要搵酒店，呢邊啲物價貴到。而且我點同其他人解釋？

你覺得佢真係鐘意你
你同佢交情好深 ？ 無啦啦對你有感情？

我自己都擔心，不過聽日開始會少啲見到佢。
再睇下點，踩到我既底線就再決定

唉 咁你自己打醒12分精神

你覺得你講人地一定信？何況人地有家庭，知道咗又可以點？分分鐘我變罪人。而且其實呢個表姊我9年無見，雖然好岩傾。

No，我覺得唔係，同佢只係相處咗1個月，但佢成日做啲奇怪嘅野，我真係睇唔透鬼佬

你表姊係一個咩人?
或者你應該同自己父母講, 搵個籍口走左先,
唔好仲住係佢地果度既時間同你表姊講
唔知佢會唔會為保住老公同面子而唔知點對你

如果即時走唔到, 都唔好再同係表姊夫獨處

如果更過份我當然會同表姊講.最壞打算

你一係同你表姊講，咁佢地一定嘈硬
你直接同表姐夫講清楚，
佢重唔識知難而退就抵佢死
如果個姐夫因爲咁唔比你住or炒你，
先同你表姐講都未遲啦

咁姐係 老老豆豆 係借佢屋企住？

對方靚仔有型有錢 你咪又係lur飯應

9年無見，所以唔知。而且佢未嫁之前都唔係成日見，佢住大陸。
我同屋企人關係唔好，講咗無用

死出去啦 溝唔到女係度仇女

係，一開始就講咗，食宿佢地嘅，我係店幫手

你骨子裡就係想獻身啦

你話咩咪咩囉 最緊要你開心

你又知嘅BB 好叻阿你

你同你表姐身材同樣邊個正d

屌濛
雖然望多次知唔係
但都要講

Btw睇路啦 都做到出哂面啦

我無身材

好不安
啲鬼佬做到咁出面 佢下一步仲唔會硬上.....
絲打 你小心呀

鬼佬都是這樣的？我係覺得本身有年齡差，佢又有屋企，我又係親戚，所以佢唔會敢亂黎

你又要多疑，驚接姐唔信。
又要唔同屋企講，話關係唔好，甚至於覺得遠水救不了近火。
咁何以上嚟連登講？呢度叫你離遠啲，你又話物價貴，因間出事唔好喊。
君子不立危牆之下，佢抱你你有冇烈女咁推開人？
咪玩啦，佢一開波講啲曖昧對話，你就西面皺眉，叫佢收聲，佢會一步步踩到上你心口？
因住出事呀，仲唔走唔返香港

姐係樣靚啦
同佢執番劑先

淨低15日 正確黎講14日 希望無事 唔想見到佢

好不安
啲鬼佬做到咁出面 佢下一步仲唔係硬上.....
絲打 你小心呀

打錯字

屌你老母

你估我好想過黎 我係比屋企人逼過黎咖。佢攬我，係從後抱，得個一兩秒鐘時間，反應都反應唔切。何況我反抗，當時表姊唔係度，係房度，佢要亂黎我仲驚。

你邊位

何況我住人地度又食人地 我唔爭氣 可以點阿

鬼佬？
佢當你係雞咋！
背後講:
HK girls are so easy! It's only piece of cake, sweet little girl

奇異種子口頭禪都唔識

返香港

同一名香港可信任的女親人講。

另外，你驚反抗，佢即場強姦你？
但你唔表態，係縱容緊佢呀！
兩秒完咗，做人有底線都要屌7 佢呀？
唔屌都要鄭重其事講明唔好性騷擾吧！

你沈默落去，就一手做成後果。養大個男人個膽

我唔同意你話佢唔敢亂黎
有屋企 唔係親戚 先會亂黎

呢到係外地 佢啲地方 你無依無靠 先亂黎到 博你怕事唔敢講 博你唔敢同佢老婆講
你唔講 佢老婆唔知發生啲咁嘅事 佢真係成功咗嫁啦

佢有家庭 有錢 你依靠住佢呢到 無錢喎 咁嘅困境 真係好易令你屈服 隨時..... 下次就.....

因為覺得你easy
已經試你幾次見你冇反抗
下次再嚟就直接上
知道港女覺得比鬼佬屌係光宗耀祖

係我認我細膽on9唔識出聲，本身講英文又唔係叻，對唔住囉

同佢華山論劍

同表姐講啦on9

妳仲有個啊姨㗎屌

我住係度 我姑媽姑丈都係度住。我都知我要出聲，當頭兩次真係太突然，到今日送花個下，我岩岩起身，本以為無他意。再下次我就應該可能會講。對唔住我好細膽

希望無下次

你唔講嘅話佢咪一直覺得你畀機會佢囉

下次記得俾啲反應講唔可以，著多幾件衫訓，多啲出戶外活動，跟住你表姐。其實都係勸你同香港熟人講定先，同表姐都可以講「姐夫太熱情，又俾酒你飲。」
一個男人咸唔咸濕，做老婆嘅唔知咩，講嘢講得有技巧啲，你表姐會知咩事。

佢唔信我的話 我點死？
佢信我的話 佢又可以點？
離婚？啲女呢

無 佢知道我唔想

梗係同姑媽+表姐暗示

言盡於此，祝你平安。

送得花一定有下次，你先發制人，好過俾個男人屈你溝佢，到時你由受傷變勾人姐夫

竟然冇人懷疑樓豬係男人

男你老母

小心個房有裝cam 訓教鎖門

咁睇你同表姐好疏離 可能表姐知都唔出奇
你咁樣好危險
唔可以即刻走？問家人朋友借住錢搬啦

如果你連惡d同佢say no都唔敢
咁你就漱定口等含佢條大白腸啦
一定會有下次 送到上門點唔會食
仲要係hong kong girl 有半個月慢慢玩

啲鬼佬對個個都咁講架啦
呃蝦條咋

表姊好錫我，但真係太耐無見，我唔知佢會點

我唔係唔知

話俾表姐知啦屌

係阿我係男人

The best way to deal with it is walk away. Say you have a frd elsewhere and you wanna meet him/her so have to go soon.

It saves your cousin’s face and also avoid further contact with that gwailo.

身無分文 我死窮撚

我邊緣人 無啦啦紐西蘭邊有朋友

佢地啲房.廁所，基本上所有門都無得鎖

同表姐講啦，不過要記得有證據，如果唔係表姐夫死口唔認表姐就唔再信你 到時你就仆街
至於點樣有證據。。自己諗下先

仲要冇得鎖門
凌晨飲幾啖酒high high地走入樓主間房

你係雞

佢平時唔飲酒，有次聽到表姊同親威講佢老公唔酒唔毒 淨係煙
佢地成家好早訓 顯得我好唔正常

你講得出你表姐錫你 我覺得唔會唔信你
你表姐 信同唔信 都係唔會離婚 唔駛諗到咁複雜
就算唔信你 佢都會先保護你唔係推你落火坑 甚至出錢比你搬出去 而唔會咩都唔做 佢會對佢丈父有戒心啲

你表姐父角度 佢係怕離婚 怕無咗啲仔女? 佢根本無care 過 佢care 嘅話就唔會做啲咁嘅野啦

你怕佢會更放肆 (唔係鬧你 唔駛對唔住 唔駛Sorry )

隻鬼型唔型先

知道

其實我短住咖炸，仲有2星期就返香港

做咩要留兩次言

45歲 正常人 ，我唔崇洋，你地個啲乜嘢港女追住鬼佬條撚黎含個啲同我死開

因為解撚決哂你所有既問題

咁不如你追晒成個post先諗下我點解仲未返香港

表姐夫諗緊今晚玩咩花式

On9你幾大個人呀 呢d野有得逼？

唔明點解仲未識分輕重
如果你噤多顧慮就乜都唔出聲，搵藉口提早番香港
出左事你都叫做過第三者/小三，第時親戚關係仲麻煩，你自己都會有陰影啦

ok

機票已訂 唔係我訂 我由頭到尾係比人送過黎

點解係做過小三？我乜都無做

而家碌卡買張機票盡快翻香港
錢銀嘅嘢番到黎再搵家人朋友幫手咪得

你又話你係呆咗無比反應

我諗佢指如果你比姐夫執左劑嘅話

45
如果三十幾，你唔上咩

咁絲打你出入小心啲

仲有咩野幫到你？ 你有無用tg?

呆完咪比反應 唔通呆完係海灘唔識郁咩

強姦同小三咁簡單都唔識分

識郁唔代表有reject
你講嘅嘢根本唔覺得你有抗拒過你表姊夫，或者表達過強烈不滿嘅意願，咁佢咪食住上囉

cls

你有你講 佢有佢講
佢可以話一時引唔住 你又比暗示
攬你又唔推開 比花你又收
信你呢個疏堂親戚定信自己老公好
仲要有埋仔女 就算一半半都會幫老公
何況港女都係普遍見係洋腸就啱

好危險 搵機會走啦

你覺得比人姦左唔出聲就當無事發生咩。

對唔住阿 我唔撚識用英文表達 唔撚識反應阿

佢做得我阿爸

你冇reject人 我已經估到有咩劇情

逾40刀捅死華裔姨甥女 澳淫魔囚46年
「他把她綁在床上，拍下19張裸照，在接下來的兩天，他捅了冷夢梅40多刀，其中包括喉嚨的致命一刀，深及4厘米，幾乎割斷了整個喉嚨。」轟動中國及澳洲兩國的中國女學生被捅殺案昨宣判，法官批評兇手、即死者姨丈巴雷特（Derek Barrett）裝哭、做作、講大話，判處被告最高46年監禁，34年6個月內不得假釋。

冷夢梅（右）生前和阿姨、姨丈合影。
疑兇辯稱吸毒忘殺人經過

死者冷夢梅的家屬聞判後稱：「等34年他準備保釋的話，我們再上訴！」冷母張梅在親友陪同下聽判。她之前希望法官判處兇手終身監禁。庭上，29歲的兇手巴雷特沒有表現出任何情緒，只有當法官表示，他拍攝受害者的唯一動機是為了獲得「異常的性快感」時，他搖了搖頭。
案情指出，冷夢梅5年前起留學澳洲，寄居阿姨和姨丈巴雷特的家裏。去年4月24日，悉尼市中心100公里外的海邊發現一具女浮屍，當局證實是時年25歲的冷夢梅，並拘捕時年27歲的疑兇巴雷特。巴雷特今年8月承認垂涎姨甥女的美色，把她綁在床上，拍下多張裸照，狂捅40多刀，但他在本周三量刑聽證上表示忘記自己殺人的過程，指他當時吸食大麻和冰毒，記憶出現48小時空白，僅記得自己跟冷發生爭執，看到浴室洗手盆的血迹及冷表情驚恐，向他大喊。兇手手機照片顯示，冷被綁在床上，流露驚恐表情。
澳洲新聞網/人民網

Fuck off you perv.

港女崇洋不嬲唔分外貌年齡
有冇錢有冇頭髮有冇身材
只要係白人就啱 唔係話你係咁
不過大部份人都會咁覺得港女
唔係你google hong kong girl又點會出現。。。

hj2次，j都損

我識做啦 再有下次我會同佢講佢再係咁就同我表姊講

屌你老母 睇撚到火滾，
你呢種正宗柒頭皮黎，個撚個比曬建議你，你做都未撚做過就ban ban ban
到真係出撚左事個刻，就喊苦喊忽係度問點算點算。
得罪講句，你呢種疏到仆街既親戚食撚完都未必有手尾跟，
條鬼老借醉強姦完你 之後調番轉頭話你flirt 鳩佢，又或者認下衰仔飲醉左 係老婆面前甜言蜜語下。到時想搵表姐一家幫你都難。
更何況你隔左九年無見，你連你表姐變左咩人都未知，萬一佢好撚鐘意條鬼佬，幫埋手一齊搞鳩你真係跳樓都唔掂。

希望你無男朋友啦，唔係你出左事，飛左你又俾人屌無情；唔飛你又過唔到自己個關

知道航空公司同訂票碼就得
打電話俾航空公司改回程日期啦

對唔住

我唔知 黎個時del晒信息記錄 因為過關唔可以比人知我去做野 就成個對話記錄del左

唔好著咁暴露

大佬呀，真係出左事。
我驚你頂唔住走去跳樓。
你聽下樓上班人講，同表姐打定底先，
唔好再等下次啦。唔該

冬天包到實一實

你係咪假膠？
回程機票航空公司同訂票碼都無辦法知？

叫佢repect下你表姐
跟住冇咩事都唔好同佢單獨相處喇
佢有咩想搵你叫佢同你表姐講

唔好講俾你表姐知
但你可以錄低然後播俾你表姐聽

佢車黎車去 我表姊都會叫佢帶我

下文呢

你有無去機場果程車錢啊
直接去機場counter, 問邊班唔使加錢最快返香港
最簡單有passport就得啦
你應該記得去程搭咩機掛

關咩年齡事

你同佢扑番獲包你番唔到轉頭

得啦收到啦 返香港就唔會咖啦
不過再有下次一定同表姊講

棄屍海灘

以為濛

一句no都唔識講?
其實你心裡面係咪好想試洋腸，等緊人答你”姐夫又點，享受下啦冇所謂”等自己過到心入面嗰關咋

個鬼佬睇死你唔敢講
即使講左，佢應該都氹得掂老婆，最後無事發生

收皮啦 屌你

大家俾咁撚多建議你你都ban鳩晒
仲唔撚係口裡說不咩
收皮啦淫婦，有膽屌鳩我冇膽拒絕姐夫搵鬼信你咩

追完po 發現樓主你真係非一般咁冇膽
又怕拆散人頭家，又怕表姊唔信你
你咁撚樣真係出咗事都冇人幫到你

你應該要同你屋企人打個底，雖則你係俾人送過黎，
你屋企人起碼要知先啦，就算唔直接話俾表姊聽
如果佢地覺得你會有人身安全問題，到時你就有機搬走／早啲返香港

咁多人俾撚晒意見你，你真係要勇敢少少
一個人喺外國冇人冇物係會淆底嘅我明，
但你個表姊夫真係好有問題，你要學識保護自己

屌你收皮啦
個個講嘅意見 你全部ban之餘，仲要再否定多次
又唔自己幫手諗下 淨係話希望希望
真係難聽都要講 你出事冇撚怨邊個
由件事開始到依家 中間有咁多時間行動 你乜柒都冇做過 出事你想怨邊個？依家係你唔保護自己咋 都戇撚鳩㗎

一係你就心底裡只係掙扎 如果真係發生 點反應好呢
原因唔撚柒講啦 哂口水 鍾意點諗隨便諗啦呢啲

根本樓主係假膠
連回程機票訂票碼都可以話搵唔到所以改唔到機票

收皮啦，連登仔個腦真係裝屎
唔撚係人人都係崇洋撚好想食洋腸

你同樓豬個腦就真係裝屎

你衝出黎做乜？
人地有話人人都係崇洋撚？

大家只係針對樓主呢個假膠

好明顯樓主唔係死毒撚就係臭G

表姐夫就爽啦 遇著呢啲鵪鶉 得手都唔會有手尾跟
建議樓主到時可以嘗試下享受 費事拆散人地頭家

1999

Firm d 啦，直接話no, 冇 feel, 唔會接受，再咁樣講比表姐知
人地外國人好爽，yes 就 yes no 就 no
唔會又諗呢樣又怕果樣
佢地見我地亞洲人唔出聲就以為你諗緊/吊高黎賣/接受追求
因為cultural differences, 你唔出聲，驚驚青青，嚮佢眼中，係你比緊signal 佢！

屌你啦，真係唔鐘意洗鬼開post問，一野say no，打佢兩巴都仲得呀

你又唔係學生妹無野做，洗少少錢話走就走啦

你冇反抗
好話唔好聽佢真係攪左你
上到庭佢話咁多次你都冇拒絕
當你願意
你點解釋？
咩都冇做容忍佢繼續同講唔好有好大分別

你表姐夫中途轉gay

屌 算啦 由得佢死
網上屌人又咁鬼叻
見到鬼佬又唔識反應 blablabla

鬼佬角度 Asian = easy pussy
外國大把white trash, 如果唔係點會離婚率咁高
拒絕就直接啲，唔好用亞洲人做法，佢地唔明架

睇到炆 898

互含出返幾次咪算

樓主靚女嗎？
我黎保護你
利申： 係紐西蘭

絲...其實你係咪被迫過黎做犯法野？
我諗唔通過關時點解要del 信息紀錄囉

一直以為係佢
直到你講起

住人屋企 食人屋企 仲食埋人地老公
無好下場
食完你等你做sp
睇死你唔敢講
做死sp
到時因妒又多一條人命
最好疏遠 以免害人害己

今晚扑嘢夜唔夜？

今晚就扑硬你

一定要同你表姐提下
唔想直接講既 咪暗示囉
教埋你 你可以話：乜d鬼佬咁口花/熱情...
可以開頭扮野講下舖頭/行街遇到d鬼佬好flirty 跟住輕輕提下佢老公做過d咩 eg 送花（怕太露骨就揀d冇咁直接既野 我諗佢做既野實唔只呢個po提過咁少啦）

點解要暗示呢 就係可以試埋你表姐個反應
如果佢聽完覺得冇野 甚至支持佢老公 咁你就應該即刻book機票走 錢可以碌卡借 返到黎總有方法搞掂
如果佢完全唔知情 你輕輕提過都可以當備案咁 多個保障
當然亦有可能你表姐扮唔知 咁咪po上來俾大家幫你分析下
如果你唔提下試下就一定乜都唔知 只可以日日提心吊膽等到月尾

樓主擺明博屌 無論係表姐夫定連登仔
大家大大力屌依個淫娃就啱㗎啦 佢越俾人屌越開心 然後繼續扮無助繼續博屌

始終你係異地，呢到你又唔熟路，我覺得唔好講啲咩住，一陣人地因為你而家變你表姐嬲咗你而表姐夫又可以趁機發癲你就危險了 既然表姐夫嗰日都冇對你做啲咩，我諗佢暫時都唔會亂黎...儘量避開佢啦，瞓覺幾得鎖門避免危險喔

咁你自己小心啲，返房鎖門

樓主 再有下次你警告佢唔好再咁做唔係就話畀你表姐知喇

樓主快啲翻香港啦
隻鬼佬好撚危險

濛

又唔會去到離婚呢個地步嘅
你估你表姐夫唔識兜咩
只怕你講多錯多
一陣表姐寧願聽佢老公講
誤會咗你就唔好

無追post, 唔知道點解你一個女仔同表姐又唔熟都會去人地屋企打擾人一個月
發生呢d 事淨係怕唔好意思、唔知點算、唔識解決，你表姐夫做到咁過份都唔驚尷尬啦，say 句no，西下佢臉有幾難呀？
提早改機票又唔得，改住酒店又話無錢，咁你上黎開post 想點？
出國人生路不熟就係要自己保護自己，乜都驚乜都怕就留返係香港啦

發乜撚野脾氣
搵咁多借口 唔去解決問題
你認完自己on9細膽就會解決到問題
你一個人係外地邊個幫到你? 只有你先幫到你自己 又唔諗辦法解決
一陣比人姦撚左淨係識得喊 後悔
咁大個人 靠自己保護自己啦 一句話自己廢就推個責任落人度 出事係你自己食架咋屌
利申 絲 睇撚你唔過眼 女人要識保護自己

仆街濛

想呃閪屌

樓主 be my gf ok?

我以為係濛

姊妹雙飛

幫佢含

好大機會係你走之前姦左你

你執到啦有個高級鬼佬咁睇得起你

覺得樓主應該係嗰啲比人老強都唔敢出聲嘅人

最簡單係同屋企人講
然後轉機票
同表姐佢地講有事要處理要番香港
佢地問你點解你咪急鳩答學業呀之類嘅原因
唔洗咁詳細

如果你咁都做唔到就真係幫你唔到
依樣又話唔得嗰樣又話唔得
人地見你就手又唔會反抗咪蝦你囉

同佢講

Look, mate I really appreciate how you feel about me but I don’t feel the same for you and I think it’s better if we spend less time together

根本佢自己見人係洋腸心郁郁想俾人屌
乜野唔敢都係籍口黎，如果佢表姐夫係華人毒撚，佢即刻開人拖啦

想食你唔等於鍾意你

再嘈屌到你噴水

同意ching嘅睇法
人地見你無反抗
會覺得可以食住上
又知你過多一陣就走
你一走咗 佢就食唔到你
喺你臨走前強姦你就最好
你一走就無手尾跟
無後顧之憂

自己醒水d
提早幾日走又好
（如果可以最好提早返香港
唔得嘅話
你打工應該都有少少錢落袋
出面揾d青年旅舍住咗先都得掛
就算出面揾唔到落腳地方
你自己喺機場住仲安全過喺表姐屋企）
避免同你表姐夫獨處/自己一人獨處
平時有咩行動都揾人磅住你
瞓覺就揾表姐/姑媽/細路一齊瞓

上面班連登仔都俾咗好多建議你
都係唔想你出事先後悔
自己諗諗佢

點會係剩係錢ge問題走唔到呀
咁撚大個人用幾千蚊買機票走又好book酒店又好都解決左啦 十𡃁歲ge細路都拎到出黎啦

最撚憎人俾左意見你 你又唔聽
到你仆街果時 就上黎喊苦喊忽
哂氣

可能想同你訓多d，俾我就唔同佢獨處
總之小心啦，d鬼佬可以會格硬黎

一定偷過你奶罩同底底玩

其實真係好難講出口
最驚係表姐聽左 但又未必同個鬼佬分開 仲有兩個禮拜都好難捱 而且黎一個月就拆散人地頭家 佢表姐可能都會唔鋸佢 以後樓主同佢見面就會面阻阻
但唔講出口又驚個鬼佬越黎越過份

表姐夫開動了

Go away
咩女人 自動送上門
係驚就起啦
破壞人家庭

傻豬 唔洗顧慮太多
要保護左自己先

根據樓主提供既資料
有可能樓主得十零歲 比屋企人隊過去暑假 "體驗世界"
食宿表姐 無糧出 太細無信用卡
同屋企人講 屋企人又可能屌佢想揾借口早番香港
所以佢只可上黎求助

咁大膽你估佢第一次咩
可能之前d姨媽姑姐叔伯兄弟過去玩下都比個鬼佬食過

樓主on9 比人姦都抵死
出去住 有撚難？

想食姉妹丼

唔 reject, 唔話俾表姐知

我係妳表姐夫, 100% 扑硬妳

講下D MK野就食到

追晒文 假膠啦

不過又演得幾真

港女最臭就係 拎光環 e樣野

做雞可以拎光環

發脾氣可以叫真性情

連話比表姐夫性騷擾都話怕破壞人地家庭⋯⋯⋯聖女咩
（雖然係樓主作出黎，不過我相信有港女真係會咁諗）

樓主無講重點,你係男人...你表姊夫其實係Bi

其實樓主做攻咪無問題

哈哈哈 鬼佬大情大性係咁
香港人就已經報左警啦

戀童！
老佬玩雞姦

好簡單姐
同你表姐講無用
你都唔知佢係咩人
而家係要同你家人講
等佢地幫你返黎
其實大家都想幫你
你既然覺得自己處理唔到就搵屋企人
真係發生起咩事上黎 你點算呢

你怕得罪佢已經叫屈服左啦。
say no 啦

唔講都要拒絕個男人咩你懵左咩

剛剛睇多幾個樓主 reply
原來真係弱智嘅，
咁你都係聽被人姦啦，我負皮出返去先

得返十幾日 你又有意思
俾我係個鬼佬就唔忍喇

簡單，叫你表姐同佢公開番聖人模式

而加啲人傻撚到呢，明知有機會比人姦都仲係到諗錢先,你比人姦我覺得你抵撚死，唔識搵share house? 成個傻閪咁唔好出去影衰香港人啦屌你

你同雞無分別even你而加未比佢屌,慳錢唔介意比人屌lol

其實有唔少case連個老婆都會幫佢老公搞人
一個九年無見嘅表姐，出起事上嚟佢幫邊個都未知

呢個case真係好典型
鬼佬見你冇人冇物送上門幾個星期
之後不斷飲酒送花攬埋做testing
你竟然全程接受 (冇say no)
佢應該會喺呢7日內會有更進一步嘅行動

而且好明顯佢一啲都唔怕你表姐
好大機會你表姐就算知道鬼佬flirt你都唔會出聲
到最後你應該都會俾個鬼佬執返幾劑
至於佢會唔會殺埋你就睇你條命水喇....

表弟 唔好幻想咁多

小心畀人殺咗
澳洲有個人就係畀自己表姐夫 同 姨丈姦殺咗

樓豬冇再出聲 係咪出左事

上網就咁惡，夠膽咪喺現實屌人

屌硬

表姐夫叫佢go away

性暗示

3P

認真嘅，強姦都幾大可能性，見你咁多次都唔出聲又唔識反抗
你話一日未掂你底線，你都唔會有進一步行動
Come on，攬你已經係底線啦，醒少少

其實人一世物一世, 試下冇壞
姐夫唔會爆響口, 你又有得舒服舒服
各取所需啫, 個幾月冇做愛, 你唔痕個閪都痕啦

鬼佬咁大份, 一跑爭扎一路俾佢抱起嚟屌一定好易高潮, 我都好想試

鍾意 講到咁浪漫
個表姐夫擺明變態佬想呃蝦條
樓主描述到咁仔細明顯好享受個過程
想連登仔支持佢地偷情點知比人話番轉頭就無視大家意見
其實你想點？

未追post, 但想同樓主講, 其實你咁樣都幾危險,
你宜家住喺人地度, 一個月就已經對你咁, 仲話佢會做埋啲奇怪野,
都唔知幾時會忍唔住姦撚左你,
你如果直接同佢講叫佢唔好再咁, 啲鬼佬痴起線上黎都唔知會唔會為左封口車你去第二度殺撚左你,
自己執生

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我睇完都燥燥地 人地講意見俾你你又屌返人

就算係難做都要做，你真係同唔到你表姐坦白既至少自己醒水啲 講句no! 有幾難????唔識英文就用身體語言反抗 唔係話一句英文差就可以咩都唔做

同埋就一係成撚日跟住你表姐少啲係屋企 少啲獨處時間 就算唔得咪自己出下行下

屌你老尾
冇錢要瞓街瞓火車站瞓機場都走撚咗先算啦
比人女女女咗就一世，咁都仲要拖

一張機票幾千蚊 對於妳一生黎講 好貴咩？

花同酒成本好平 但回報係屌到個少20歲既後生妹 抵到

咁啦

一方面將佢比你既野比返晒佢先

另一方面多啲搵表姐 等佢知你好似發生左啲野唔開心 係佢老公面前借啲意成日搵表姐 voice message都好

再誇張啲同埋佢地啲小朋友訓